{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004343",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라온펜션"
    },
    "text": "新羅第31代新聞王陵と新羅第52代孝恭王の近くに位置する当ラオンペンションは、慶州の田園的な趣が存分に感じられる懐かしい場所です。 いらっしゃって良い空気と水、青い森から吹いてくる新鮮な風で疲れた日常に撮影力を存分に吹き込んでみてはいかがでしょうか。 四季折々の田舎の趣と楽しさがあるここラオンペンションに皆様をご招待いたします。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 オンシーズンは入室時間が15時です。 訪問者のレビューは次のとおりです。 慶州のキャラバン宿泊施設は雰囲気の良い居心地の良い、ウサギ、犬、猫と一緒にヒーリングできる良い宿です。 オーナーの方々が管理をしっかりしているので清潔で、位置上虫が多少いるかもしれませんが、施設が良くて家族旅行にも適しています。 飼い主の方々が親切で子犬もとても可愛いです。 宿でバーベキューも可能で、ウサギ小屋もあります。 今度慶州に行くならまた利用したいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンペンションは何処に位置していますか？",
            "answer": "ラオンペンションは新羅第31代新聞王陵と新羅第52代孝恭王の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ラオンペンションは慶州の田園的な趣が存分に感じられる懐かしい場所です。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションではどのような空気や風が感じられますか？",
            "answer": "ラオンペンションではいらっしゃって良い空気と水、青い森から吹いてくる新鮮な風が感じられます。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションはどのような撮影の場所ですか？",
            "answer": "ラオンペンションは四季折々の田舎の趣と楽しさがあり、疲れた日常に撮影力を存分に吹き込める場所です。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションにはどのような動物がいますか？",
            "answer": "ラオンペンションにはウサギ、犬、猫がいます。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "ラオンペンションは施設が良くて家族旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、ラオンペンションではバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ウサギ小屋はありますか？",
            "answer": "はい、ラオンペンションにはウサギ小屋があります。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションのオーナーは親切ですか？",
            "answer": "はい、ラオンペンションのオーナーは親切です。"
        },
        {
            "question": "また慶州に行くならラオンペンションを利用したいですか？",
            "answer": "はい、次回慶州に行くならまたラオンペンションを利用したいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 387
    }
}